希望各位幫幫手

今朝28/12 5am上咗架由上水開往西九龍嘅W3巴士，我坐喺下層面向車頭的右方，我跌咗個啡色嘅銀包。

已向九巴公司、警方、銀行報失所有嘢，裡面錢唔多，但個銀包對我嚟講好有紀念價值，仲有入面啲相都好重要

希望各位幫幫手，執到嘅麻煩交比警察

應該係以上第一二三五個車牌之一，幫幫手

推